我覺得自己依賴咗一個唔應該依賴嘅人

好似好多嘢都唔係好多位咁 姐係其實自己只係一廂情願煩住人 佢冇好樂於聽我傾訴 令我搵佢覺得自己好似煩住人咁 希望可以遇到一個可以真係比我依靠嘅人

依賴自己左右右手

我明